（緊急）唔見銀包

有冇人係10月21號零晨時間係N691往調景嶺方向執到一個深藍色銀包，入面有張速大學生證，兩張ATM同張bu信用卡，仲有張同女朋友既合照架
好人一世平安

係連登搵有咩用？樓主有冇上facebook群組

咩都試下撞下彩喳

btw 多謝提醒，我等緊啲fb gp accept

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線